﻿001	もう…！　変なのに絡まれて<br>時間くっちゃった…おじさん、大丈夫!?<br>義肢に何か…って――	VO_lycoris.lycoris_sys_0012
002	遅かったね、リコリス<br>義肢ならもう取り戻したよ<br>ね、おじさん
003	心配かけてすまないね<br>まさか、ちょっとうたた寝してる間に<br>義肢が盗まれるなんて…
004	留め具が緩んでたんだよ<br>だから寝てる間に義肢が外れたみたい<br>…多分、仕事で無茶を重ねたせいだね	VO_liuie.liuie_sys_0031
005	いきなりアラームがリアルヘブン中に響いて<br>かなりびっくりしたよ、まったく…	VO_liuie.liuie_sys_0030
006	それで慌てて確認に来たら<br>魔導具を抱えて逃げる人がいたから<br>怪しいと思って捕まえたわけだけど…
007	クッ…
008	あなた、どうして<br>義肢を盗んだりなんかしたんです？	VO_annerose.annerose_sys_0001
009	それは…
010	そういえば、あんたの子供…<br>この間、事故に遭って――
011	…この義肢があれば<br>あんたみたいに、あの子もまた<br>動けるようになると思ったんだ
012	今のままじゃ、これからの人生<br>あの子はずっと苦しい思いをする<br>だから…
013	…盗んだところで、使えないよ<br>この義肢は装着者に合わせたものだから	VO_lycoris.lycoris_sys_0031
014	この義肢じゃきっと<br>あなたのお子さんは助けられない
015	そんな…
016	だから…もう少し待って<br>あたしが必ず、あなたのお子さんに<br>義肢を届けられるようにするから	VO_lycoris.lycoris_sys_0003
017	リコリスさん…
018	結局、不問にするんだ<br>いいの？　リコリス
019	うん。おじさんもあの人のことを<br>許すと言ってたし	VO_lycoris.lycoris_sys_0006
020	それに…あたしの管理システムも<br>甘かったかもしれないなって
021	義肢の不具合をすぐ検出して対応してれば<br>今回の事態は起こらなかったかもしれない<br>…きっとあの人も魔が差すことはなかった
022	なにより、義肢が安定供給されていれば<br>こんな問題は起こらないはず	VO_lycoris.lycoris_sys_0004
023	おじさんだけ義肢が使えるのを不公平だって<br>感じるのも無理はないなって…
024	もとはと言えば、<br>あたしが力不足なせいだもの
025	リコリスさん…あなた、そこまで――	VO_annerose.annerose_sys_0002
026	…それほど本気ということなのね<br>それほどの情熱があるからこそ…<br>あなたの研究は、眩しいのね	VO_annerose.annerose_sys_0045
027	え？	VO_lycoris.lycoris_sys_0025
028	あの方にとって、あなたの義肢は希望だった<br>魔が差して盗んでしまうほどに<br>その行動が正しいとは言わないけれど	VO_annerose.annerose_sys_0031
029	でも、その希望を与えられた<br>研究には意義があると私は思いますわ
030	…人を傷つけたり<br>殺したりする兵器より、よほどね
031	アンネローズ…
032	…………
033	…うーん。そこまで熱烈に褒められると<br>さすがのあたしも照れちゃうな～	VO_lycoris.lycoris_sys_0047
034	…なんてね<br>――ありがと、アンネローズ	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
035	それにしても…<br>この義肢ってあのときのやつですよね	VO_liuie.liuie_sys_0003
036	なんだか感慨深いです<br>昔、私が作った魔導具が<br>ここまで進化しているなんて	VO_liuie.liuie_sys_0007
037	術式も複雑だし…<br>…これは確かに、もう少し管理を<br>徹底したほうがいいと思う
038	魔導による力のコントロール…<br>この技術は色々な形に転用できる<br>それこそ、兵器にだって
039	…！
040	対策を考えたほうがいいと思います<br>義肢を奪って機構や術式を調べようとする<br>連中も現れるかもしれない	VO_liuie.liuie_sys_0031
041	戦争の余波でリアルヘブンはまた荒れてる<br>…今リアルヘブンに出入りしているのは<br>スロウスシュタインの人間だけじゃないから
042	そうですね<br>いま中央技術局と提携している<br>企業以外も興味があるでしょうし	VO_annerose.annerose_sys_0004
043	それに…他国の人間だって<br>この技術を知れば、手を伸ばすでしょうから<br>これはそれほどの技術ですわ
044	そうだね…<br>開発を進めることに集中してて<br>その辺りの対策が甘かったかも	VO_lycoris.lycoris_sys_0004
045	でも…それじゃ駄目だよね<br>…うん。あたしのほうでも色々考えてみるよ<br>あたしの研究なんだから
046	それとは別に、義肢の大量生産についても<br>開発と研究を進めなきゃ<br>必要としている人に義肢を届ける為に	VO_lycoris.lycoris_sys_0031
047	その為には…魔導に明るくて<br>義肢のことを正しく評価してくれる<br>優秀な研究者の力が必要だなぁ～
048	…だから、あなたに協力してほしい<br>お願い、アンネローズ	VO_lycoris.lycoris_sys_0002
049	…あら。私には上目遣いで<br>おねだりしてくださらないの？	VO_annerose.annerose_sys_0007
050	そっちのほうがお好みだった？
051	…いいえ？
052	もとよりそのつもりですわ<br>私、その為にここまで来たんですもの	VO_annerose.annerose_sys_0002
053	スロウスシュタインの技術、<br>しっかり学ばせてもらいますわ
054	こちらこそ	VO_lycoris.lycoris_sys_0008
055	えっと…そろそろいいかな？<br>そちらの方って…	VO_liuie.liuie_sys_0003
056	…あー！　バタバタしてて紹介忘れてた！
057	リュイさん！　こちら、アンネローズ！　<br>今、共同で義肢の研究をしてくれてる<br>ラーストリスの超優秀な研究者さん！	VO_lycoris.lycoris_sys_0003
058	で、アンネローズ！　この人がリュイさん！<br>この間話したあたしの恩人！
059	リュイさんはリアルヘブン出身で<br>聖教騎士にまでなったすごい人なんだ！	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
060	まぁ…！　それはすごい方ですのね	VO_annerose.annerose_sys_0046
061	やれることを全力でやってただけですよ<br>まぁ、色々あって聖教騎士は辞めたので<br>リアルヘブンに戻ってきてるんですが
062	今は、私が生まれ育った場所<br>リアルヘブンの生活水準を上げたくて<br>その為に活動しているんです
063	そうなんですか…でも、<br>聖教騎士を辞めるなんてずいぶんと<br>思い切った決断をされたのですね
064	そうですかね…でも、単純な話ですよ	VO_liuie.liuie_sys_0011
065	ほかにもっと大切なものが<br>あったってだけです<br>自分の気持ちに嘘をつけなかったので
066	本当にやりたいことをする為に<br>今の道を選んだんです<br>…背中を押してくれた人がいたから	VO_liuie.liuie_sys_0007
067	本当に、やりたいこと…	VO_annerose.annerose_sys_0031
068	…なんだか眩しいですわ<br>おふたりとも、自分のやりたいことが<br>しっかり見えていらして	VO_annerose.annerose_sys_0011
069	私にもそういうものがあれば<br>いいんでしょうけど。でも、私には…	VO_annerose.annerose_sys_0022
070	…よくわからないけど<br>もっとシンプルに<br>考えればいいんじゃないかな	VO_liuie.liuie_sys_0031
071	シンプルに…？
072	うん。自分がどんなとき嬉しくなったり<br>どんなときに楽しく感じるか
073	やりたいことってきっと<br>そういうことの先にあるんだと思うから	VO_liuie.liuie_sys_0008
074	私がどんなときに、楽しく感じるか――
075	見て、アンネローズ<br>力、コントロールできた…<br>アンネローズの魔導具の、おかげ	VO_clima.clima_sys_0001
076	これでもう、大丈夫<br>あたし、アンネローズにケガさせない<br>だから…ずっと、いっしょ	VO_clima.clima_sys_0007
077	…………
